NGT48討論區第81回：新潟出身既特別正 ! 歡迎大家入黎了解!

[quote][center]溫馨提示

祝定小熊生日快樂！！
mahoho未遙好靚女呀! 由佳中井性格好正呀!!!!

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

6

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？

絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?

無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？

可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48官方網址︰

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

大米成員生日列表︰

開 Po 用 Template︰

[red]P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
日本而家開始爆紅既偶像組合,=love!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌，第一次開po 7左

支持新潟出身好女仔

頂你肥簽咁靚女，你居然簡到張大細眼咁樣衰既

肥書簽咁撚正！！！！！

新潟 同北海道既女都一樣咁撚正

叛徒躝

LM

lm

幾正..

今日個look咁能正

馬可可毒撚look

扮on9

公開處刑

你姐你塊眼皮咩事

好想見到鐘意既女仔既頹look

雙眼皮膠紙痴得唔好掛

咁叫叛徒咩

咁先叫

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？

絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

毒撚look襯配我

真 不過日日係屋企見到佢個頹look而家有啲厭

係咪入咗韓團個pat會自然蹺起

潮能出沒注意⚠️

一個處刑十個

繼續LM

深夜就要睇水著圖了
引人打丁最開心

比teacher teacher 個陣個patpat更突

油雞ipad就唔洗貼啦

btw

ngt低質 mhh高質

由住同姬邊個身材無料d～～

姫吊打喎

點解最後混咗張我老婆

賭命都得，由佳咁大一定係p出黎 姬有料好多

真 利申 試過

究竟杏樹幾時有水著，又想打丁

求小熊淨化我既淫念

我仲以為你想睇小熊水著.....
安豬唔岩我口味，不了

我覺得小熊個身形唔啱水著 同埋睇呢啲mb好有罪惡感

上聯 : 咪睇小熊細細粒
下聯 : 一拳打死你都得
橫批 : 非常強壯

今期輪到日陽糖見總監督

唔睇小熊。 咁睇noe 同玲奈碰 啦。 做開運動身型應該唔差既

noep真係靚左好多 見證住一個mb變靚好正

想養呢隻狗仔

由佳成日吹奏呢間新潟快餐店，總有一日我都要去試下

咁真係新潟人就知呢間野。 我都好鐘意食

關

其實即係白汁意粉/ 茄汁意粉?

睇你胡杏兒啦

係炒面。上面揀紅汁定白汁。

咪撚搞我小熊

好耐無睇過公演直播 丁到出哂血

窮撚要睇祖國翻版

邊度可以睇到?

facebook

右

邊個group?

atc

好想做mahoho既一日男朋友

仲有咩?唔係封殺晒?

有部分mb 既外國page（秦國／越南） 係會有公演睇番。有時都會見到

有閑錢買嚟睇下 無嘅b站有時隔日都會有backup 嘅

又要介紹番～～～群馬好女仔

喂喂喂，青森琦玉出身都算，群馬想點

仲要唔介紹下 講下名都好嘛

g持琦玉好女仔

新潟樓下咪群馬囉點會唔關事

TEAM 8 群馬代表 清水 麻璃亜

矢作妹

帶

成日都無巴打上水

今日又team G 公演。 本店又13周年公演。睇得邊度

繼續新潟好女仔

星期六班mk出哂街啦 btw肥簽真係應該減下啦

mk都出街eat eat，邊有人入po呀

愈肥愈正woo。點撚算

13周年後台一定好多女，淨係team8 全員集合已經迫死左

今日老西都唔出街，最多睇完公演先出去食飯

大家都係D3
本家已經升格
米團連job機會都會冇，過多幾多年都唔知升到未

但NGT D3家陣都多人識啦。
未夢，對馬，海里，千加奈，七實

2期就。。。睇多陣

正

撳錯

睇好對馬

左好得

貼d咁既咸相, 禾對梨好失望

右好掂

收到wind你成日j矢作妹啲咸相

殊殊.....唔好咁大聲.....

這是不對的，應該多來幾張中指雞咸相

發現大家對美南好harsh

好想一個頭隊落去姬個胸到

rika性格應該好玩得，好想做佢條仔

好玩得但你要好靚仔／好有錢先玩得。

嘩屌岩岩睇番今朝個場公演。unit有個位姬個胸係咁彈。彈到cam man 要立即轉cam。好養眼

正嘢

個cam man驚自己把持唔住

cls係個節目到講對馬入團前有男朋友

sor 請唔好怪對馬bb

中井公主大跳白石麻衣神曲 girl rule

3個都咁正

細個qq
大左唔掂

日下部都正???

對馬同由佳日陽呢d一樣，要望耐左先正

由佳駁唔到, 但日陽B公報一期生第一日已經覺得正

點解唔正。少少baby fat。 好攬

應該又係nice body

呢位巴打你都食得幾雜，應該都無咩人唔岩

4單生寫抽中日下部, 我,立,即,喊,左,出,黎

哇屌你，加推未

右下係邊個認唔出

韓妹棒球妹

安藤呢個頭幾正

好想食咗呢隻小黃雞

好想剪咗你隻小雞嚟食

你現實咁多女，仲同我爭

🧐

#Twitter #山口真帆
りかのことじゃなくてもりかって誤解される😅触れても火傷だし触れなくても火傷なんてやっぱり時の人…(笑)
りかは表でも裏でもそのままだからもう逆に怖くないし、チームGになってから仲良くさせてもらってるけど時の人(ほとんど仕事)なので写真はないの…探したらN3のときのしか笑この写真でいいなら
有無日文巨

mahoho我好似被rika誤解左😅 靠近佢又會比火燒親，唔靠近佢又會，果然係傳說中既人...(笑)
rika表裡如一，所以我覺得佢反而唔恐怖，一齊入左team g之後關係變好左 ( 幾乎都係工作先見到佢) , 一張同佢既相都無，我搵左搵，發現得team N3時期既相.....
利申:我都係8成靠估，日文巨後補啦

咁正常既filter，一定唔係rika po的

哩隻g 啱我

阿姨好似出左村仲靚左咁

今日出左去成日。無睇到個po
係架。都話我大DD架啦，

team 8 又走一個，我好唔開心呀

好女仔嚟

有人話久玲奈似paruru，其實唔似

夜晚晚貼呢d，想嚇死人咩

右令左既

會唔會太正

完全唔會

各位巴打大家早。 知唔知邊度已有最新既friend 生肉睇

b站有

呢集除左anju，真係無咩睇既意欲......

而家美南好失禮？

美南咁正都唔睇。嬲豬

原來呢度唔聲唔聲，咁多美南推

淨係睇一個Anju 都要全程除褲仔睇啦

飲珍奶先有大奶奶

向來都係美南推。 連mail 都join 埋。 買股票都係訓身美南。夠愛未

黎氦鳥鵝的角
中指solo有人做全場中旨

勁

都好多人去睇wo

[url]1072480683703066625[/url]
我屌

我屌

神巴返黎了

大米都無咩話題,所以無入嚟啫,我有去本家po喎

aya之前遇到mb，合照左張你都無上水

同油雞個張有喎,上兩個po嚟,仲要係我開㗎喎

可以討論朋友劇情

咁比呢條你睇丫,佢真係綜藝卡嚟

係咩 呢個po太多紅色4字會員，一時眼殘

你打得多眼殘啫,你唔係揾中醫補腎咩

今晚有得J

朋友集集有睇...但條片既內容完全零印象......

第一集跳住睇,好似有少少悶

你都唔係睇内容

死變態

角行向前行

yes 睇囡囡 only....

唔好咁夾硬啦,大米不嬲都唔是賣樣的

麻麻地好聽bo雖然幾funny

咁有2,3件係有樣既.......

NGT48 一期生及D3成員偶像派及實力派指數排名!!!

is coming soon.....

つづく......

其實都有半打mb好靚的

仲未計ngt第一靚既萌香

點解係中式打招呼手勢既?

NGT48 一期生及D3成員實力派及偶像派指數排名!!

No.1 柏木由紀

實力指數:
★★★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★★★

總分:20/20

評語:貴為48元老級人馬,柏木有此排名無可爭議,實力可以去到solo con,偶像可以去到48總選第2名及擔當偶像劇主角,恭喜恭喜!!
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
No.2 荻野由佳

實力指數:
★★★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★★

總分:19/20

評語:論勤力論意志黎講由住一定可以稱得上NGT既努力家,天賦既綜藝攪笑功夫,人畜無害既感染力係佢最大既實力,宜偶像派黎講樣子講唔上線,但總選8 萬票既飯群,米飯們仲唔係當佢偶像咁拜?

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

No.2 本間日陽

實力指數:
★★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★★★

總分:19/20

評語:同由住獲得相同分數同排位,不過剛好相反偶像派拍數較高,由一出道已收獲超高人氣,長期佔據總選大米第二位,更代表米團進入本身選拔(唔似某人靠事務所生人霸死地),未來睇好佢係下一位事務所既mb,亦希望明年可以挑戰一姐由住拋離既局面啦!!

會繼續不定期更新,放心一定會密過富奸,人人有份永不落空!!

is coming soon.....................

做咩要用分身黎po
由佳實力分應該調低d，唔唱得唔跳得 但作為idol，佢真係滿分

點止半打呀。 未計二期都全部正到出血啦

Agree 成團實力指數都唔高

由佳唱歌好唔掂喎
但跳舞吹水能力唔錯

想睇角既評分....

由佳8萬票好似有7萬係黎由柱王.........

柏木 日陽B評分非常同意

咁又無咁誇
第一年可能係，但當柱王強推完，多人識左由佳，自然佢既飯都會慢慢多

幫神巴評
實力指數:
★
偶像指數:
★

總分:2/20

幫神巴評

實力指數:★ 偶像指數:★
總分:2/20

肯定係

對白：sorry，有錢真係大晒

今日係m記見到條女，真係有d似萌香....

chok撚到....好型

咁正？

molamola

忍完聽一堆男團，終於等到ngt 好好聽

出左街無睇到。 但錄左

No.3 山田野繪

實力指數:
★★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★

總分:17/20

評語:山田實力重點在於超強綜藝喜感,而且亦可作為MC擔當保證無悶場,宜另一方面受惠於pd48影響,無論係合人形象同飯群都大有斬獲,所以係偶像指數評分甚高,好祈望佢出年總選會上衝到邊個位置呢? 哈....小篇都急不及待想玩玩了!!

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

No.3 西潟茉莉奈

實力指數:
★★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★

總分:17/20

評語:並列第3位既仲有潟姐,強大既握手部數,穩定既飯群足見其實力,而需然在團中算是年齡較大之成員,但潟姐卻能夠利用此作為賣點之一,大姐姐會關心團員既形象反而為其俘虜大批宅宅既心,不過有點擔心營運似乎唔太重用,而年紀又開始上升,所以小篇深怕一路都對自己要求甚高既潟姐會遇到瓶頸位,希望營運可以比多D機會佢啦,始於idol生命短暫!!

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

高汁紛息

469

新一集

凍到仆佳，聽日先睇，上床訓了

#metoo

早知我都聽日先睇 好肚餓

超好笑 點解又會揀呢啲咁嘅神奇少女入團

今村真係識揀

冇興趣聽其他，
先去Google過甚麼IZ4648真係冇由佳直接放棄，
去搵FNS NGT cut就算...

雖然同宣傳期上其他音番表演冇大分別，
不過留意到日陽糖冇踢咁高啦

怪大叔專揀怪人，
不過依家驚怪大叔老毛病又發作，
其他團D3都陸續升格，
希望今次唔好又拖三年

非常同意，
山田去韓國有表現又亮眼吸引到新飯，
好在最後唔使被綁架去韓國兩年實在係最完美結果

至於潟姐其實算完成大部份idol夢想，
始終係選D2時算高齡但好在入到團，
之後有唔錯o既人氣以及總選上到前半高位置，
好多其他MB係各團或本部都做唔到呢個成績，
依家希望keep到玩多兩三年畢業，
話時話佢大學有冇讀完呢？

B站有人放番大米開賣一周年興典，
想重溫村姑樣可以睇睇

小熊碰

呢集睇咗生肉，就算有Anju，都係覺得好悶
唔知係咪因為二期生嘅關係，玩得唔放

咁2期生上得，都要帶下佢，比佢多d鏡頭

希望佢好過角女士啦，角女士好心快啲畢業，潟朋選拔搵個唔出聲嘅

又無綜藝效果

紅粉唇娃

真呀，雖然咁講好衰，但角女士無樣，無綜藝能力，又唔係唱歌跳舞勁，好難紅到不如早d走

是但禁個位，就聽到欅坂46首歌

最近聽多咗欅坂
渡辺梨加

真阿，連D3都落力過佢
好心作為「前輩」就比啲力水後輩睇下啦

明顯係HEA住斗份人工, 依種人唔會咁快畢

showroom 女王

好似話佢兩個都鬧咗交 唔知好返未

因乜事? 爭仔?

係 爭我 不過我已經拒絕咗 大家放心

No.4 小熊倫実

實力指數:
★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★

總分:16/20

評語:擁有極強音感靠住一招單手solo絕技,這正正是小熊既實力技之一,曾當選CW曲center,而偶像力方面靠著溫柔既聲線妹系既外表吸引不少妹控飯為其神魂顛倒,今年開始打入總選圈內足證人氣上升中,值得大家多加留意觀察,但小篇想提提小熊,真係唔好再成日怕怕醜醜細聲講細聲笑啦,做idol就要多D表現自己,唔好成日做配親啦!!

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

No.4 佐藤杏樹

實力指數:
★★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★

總分:16/20

評語:直腸直肚既性格,爆料吐嘈咀賤擔當角色,與山田同由住合稱狂歡三寶仲會有加乘效果,呢點就可見安豬綜藝實力強橫,但其實除咗呢點,我發角好多飯都無乜留意安豬其實有好強既親和力,快速地搭上D3同二期生與後輩們打成一片,仲同佢地一齊開SR教導佢地有咩特點同係鏡頭成如何表現,講真安豬係團中年齡係較為小,但小篇覺得佢好有做隊腸既潛質,會照顧後輩宜做MC又識得交靚波比隊友上,宜偶像力方面MK妹既特質呢D唔洗小篇介紹啦,這樣的女孩很吸引哦.......Jed!!

小熊實力值更高分

anju 正呀

大把進步空間....

小篇本人都係小熊推,但今次呢個排名真係已經盡量客觀,頭三位的確表現比佢更好,宜且講真小態=熊怕怕醜醜所以真係無好好表現自已,所以我都搵唔到好多特別之處可讚,SOR

美南冇以前咁沖
第一次上朋友暴走真係好搞笑

小熊個種軟綿綿既feel，唔識搶風頭表現自己，又唔識釣，真係得d阿叔飯
上次去握手會，大部份都係阿叔

係 可能佢做左隊長，逼自己要穩重d

牙囡大個了

果班阿叔變態
要拎去打把

考古發現呢個 reply

冇人記得依兩日..............

1127 係乜日子?

背景ho ball

人都唔係度仲可以做D咩呢

你都要記得聖誕開po拜小醜神喎

睇先睇到隔離po,好多人話須田樣衰,我即刻心諗下年總選會係歷屆最樣衰既機會達到百分之九十喎

爭標三大熱門你珠,須田同由住

所以證明做偶像係唔需要靚女嘅

屌...自從指原打破慣例,第一個綜藝線idol登基之後就打開咗缺口,宜家收都收唔返啦,明明佢之前阿醬,優叔.馬友都係傳統偶像派㗎嗎

冚家剷宜家反而行傳統偶像路線櫻花,高珠,有耳,真子個班死鳩哂

可能因為呢個世界唔靚嘅人多，佢哋都想支持唔靚嘅人上一個高度

ske新單都係賣14萬咋,我地大米都唔係輸得好樣衰啫

但始於第一都係對外宜傳嘅重心人物,你咁樣咪引唔起街外人留意嘅意慾囉

上集山形剛睇完就有下集，
真

今次由佳爭佢地咁多萬票，點可能爭.......

YES 好彩我地起碼過10萬......

如果成日上綜藝節目，多人識，我覺得又冇所謂喎 (指原case)

BTW 邊個PO ?

好多年前我在高登話須田樣衰，比人追殺左十頁

可能宜家連佢班飯都已經接受咗現實呢

個人認為.....46最靚..........

小熊推同杏樹表示非常同意

字幕組速度終於返嚟啦
有杏樹一定要睇，歩咲果然係謎之少女二號機

anju 啪啪啪

佢啲魔性笑聲好好笑
尤其是睇到尾，歩咲幼稚園嗰度勁好笑

跳大繩都幾正 成班staff累事

GOLD好無辜 明明係King自己搞出嚟

望到呢度笑撚死

左邊個黎？ngt mb?

光速拆台 又話走𠴱時最開心 又話被迫冬天著短袖

幾時既圖黎 條女幾正wo

今日

anju

幼稚園嗰度笑到癲
下集仲要有萌香，應該又有笑料
歩咲睇睇下唔差，細個好可愛，大個咗肯做偶像應該都想改變下自己

係，但佢真係好迷之少女
萌香都仲叫明到佢思路，歩咲真係完全

梅本和泉

騙照?
梅本明明好樣衰架

本來係咁架喎....

女仔化個妝，p下圖，即刻變靚架啦

要加入觀察名單了

ching可以留意下我個名

佢個頭好大 唔知點運作

得罪講句，你id同小熊一樣，都係唔識表現自己，比人一種悶既feel

個樣好奇怪 中指姬同佢咁fd，就仲奇怪

岩岩開始睇米團睇左幾集新瀉friend 好多人都未識
幾有新鮮感(就算唔靚都)

睇左山形集朋友
嘩頂渡邊廢到呢
同角有得fight
唔中意做idol就畢業啦

呢位巴打識貨
ngt要了解得越多，望耐d，就會覺得越靚越吸引

新潟真係有好多奇怪人思路迂迴曲折
但好多好活潑 anju 山田 荻野都幾好笑

係，NGT無野多，行為/ 思想上奇怪既人最多

咁又唔好咁講，呢條女似智力有事，但角係無問題的

睇睇下就識哂

我屌mahoho呢排做咩，好似同rika姬隻揪比營運罰

rika去食餃子，咁岩見到補返

反基了

我ngt po第一mhh推正式宣布垃圾機係公敵

ching你知唔知發生緊咩事

良仔解釋未，我都唔太清楚前因後果

今日小熊生日wo，小熊黨何在

咁樣樣新潟朋友先好睇
成集比佢搶哂風頭

應該唔係同rika隻揪 係馬可可好似唔妥n3
佢最近講過team g同riko仲有個唔知咩係佢心靈支柱
話係team g唔係成個ngt

差D揾唔到個po

小熊黨廢到

星期六 MK都出街eat eat了

智商真係無得救

你估院友依個名假架?

no la，2期生有個新終極院友，似真智障

山形果位?

48G係咪NGT智力最低

Ngt得日陽有智力
Btw山田D英文 小學三年級

應該係

NGT48 一期生及D3成員實力派及偶像派指數排名!!

No.1 柏木由紀

實力指數:
★★★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★★★

總分:20/20

評語:貴為48元老級人馬,柏木有此排名無可爭議,實力可以去到solo con,偶像可以去到48總選第2名及擔當偶像劇主角,恭喜恭喜!!
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
No.2 荻野由佳

實力指數:
★★★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★★

總分:19/20

評語:論勤力論意志黎講由住一定可以稱得上NGT既努力家,天賦既綜藝攪笑功夫,人畜無害既感染力係佢最大既實力,宜偶像派黎講樣子講唔上線,但總選8 萬票既飯群,米飯們仲唔係當佢偶像咁拜?
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
No.2 本間日陽

實力指數:
★★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★★★

總分:19/20

評語:同由住獲得相同分數同排位,不過剛好相反偶像派拍數較高,由一出道已收獲超高人氣,長期佔據總選大米第二位,更代表米團進入本身選拔(唔似某人靠事務所生人霸死地),未來睇好佢係下一位事務所既mb,亦希望明年可以挑戰一姐由住拋離既局面啦!!
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
No.3 山田野繪

實力指數:
★★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★

總分:17/20

評語:山田實力重點在於超強綜藝喜感,而且亦可作為MC擔當保證無悶場,宜另一方面受惠於pd48影響,無論係合人形象同飯群都大有斬獲,所以係偶像指數評分甚高,好祈望佢出年總選會上衝到邊個位置呢? 哈....小篇都急不及待想玩玩了!!
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
No.3 西潟茉莉奈

實力指數:
★★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★

總分:17/20

評語:並列第3位既仲有潟姐,強大既握手部數,穩定既飯群足見其實力,而需然在團中算是年齡較大之成員,但潟姐卻能夠利用此作為賣點之一,大姐姐會關心團員既形象反而為其俘虜大批宅宅既心,不過有點擔心營運似乎唔太重用,而年紀又開始上升,所以小篇深怕一路都對自己要求甚高既潟姐會遇到瓶頸位,希望營運可以比多D機會佢啦,始於idol生命短暫!!
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
No.4 小熊倫実

實力指數:
★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★

總分:16/20

評語:擁有極強音感靠住一招單手solo絕技,這正正是小熊既實力技之一,曾當選CW曲center,而偶像力方面靠著溫柔既聲線妹系既外表吸引不少妹控飯為其神魂顛倒,今年開始打入總選圈內足證人氣上升中,值得大家多加留意觀察,但小篇想提提小熊,真係唔好再成日怕怕醜醜細聲講細聲笑啦,做idol就要多D表現自己,唔好成日做配親啦!!
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
No.4 佐藤杏樹

實力指數:
★★★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★

總分:16/20

評語:直腸直肚既性格,爆料吐嘈咀賤擔當角色,與山田同由住合稱狂歡三寶仲會有加乘效果,呢點就可見安豬綜藝實力強橫,但其實除咗呢點,我發角好多飯都無乜留意安豬其實有好強既親和力,快速地搭上D3同二期生與後輩們打成一片,仲同佢地一齊開SR教導佢地有咩特點同係鏡頭成如何表現,講真安豬係團中年齡係較為小,但小篇覺得佢好有做隊腸既潛質,會照顧後輩宜做MC又識得交靚波比隊友上,宜偶像力方面MK妹既特質呢D唔洗小篇介紹啦,這樣的女孩很吸引哦.......Jed!!
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

No.5 山口真帆

實力指數:
★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★★

總分:15/20

評語:青森雙痴(脷根)之一,曾經参加過AKB~SKE~NMB同46既徵選對於成為idol懷著強大既決心,係NGT初出道時備受矚目，被稱為8000年一遇的美少女成為一時話題,及後再發生SR直播啪啪啪事件更令其名字傳到去圈外人耳中,所以其偶像指數無疑頗為高分,美貌係其最強武器,但奈何實力方面的確唔太足夠,宜且好多時都會墮入好似PRR一樣會無電既狀態,需然做idol有樣貌已經比其他人成功一半,但話哂48G都係一個綜合型偶像團體,如果唔練番一兩樣才藝真係會好危險,近幾次總選排名都下跌中,真係值得飯們擔憂!
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
No.5 奈良未遙

實力指數:
★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★

總分:15/20

評語:青森雙痴(脷根)之一,係研究生時期同Aya屬於樣貌較出眾既兩位,但一開始都係因為才藝方面唔太出眾唔太敢於係鏡頭前表現自己而經常都係被遺忘於鏡頭前,但經過今年總遺大爆發之後,可能因為機會多咗再加上好多飯都見到未遙呢一年真係有落力去面對鏡頭,所以宜家無論係係朋友同sr都比以前有趣了(以前睇佢SR真係可以訓著講野又無高低音咪又細聲內容又九唔搭八),宜以上年既超高位黎睇,今年再上衝既機會真係不大,但要一直保持圈內就應該問題不大,希望佢可以保持返個勢啦,48G既一班高人氣前輩都慢慢卒業中,未遙真係要把握機會呀,奸爸爹!!
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
No.5 長谷川玲奈

實力指數:
★★★★★★★

偶像指數:
★★★★★★★★

總分:15/20

評語:NGT體育系宣傳擔當之一,自小就喜愛運動同棒球體力可為一流,所以小篇覺得佢跳舞係最好睇既成員之一,宜今年戀選終於有零的突破衝入圈內獲得77位之成績,及後更獲得參加PD48既會,係開頭一班48飯反對之下,但竟然係泡菜收獲一班國外飯,更係回國之後無論外貌打扮同人氣歡迎值都大大提高,所以小篇都可以大口氣地講,明年AKB總選同呢個指數既排名都一定向上,只係睇下棒球妹能夠把握到多小,又可以去到幾遠幾高啦,祈待中.......!!
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

由佳實力扣兩分就差唔多...

連棒球妹呢d一般人都可以15分
神巴雖然對ngt有愛，但唔可以咁鬆手的....

好想識日陽b

騰訊咁惡 得佢可以播akb紅白

大陸app不了

b站都係大陸

用網頁版, 唔洗填個人資料

利申 身有屎坐硬洗頭艇

我而家都係用緊網頁版睇 一嚟就松岡花 諗住頂一陣算 點知下一個就嚟松井珠

我都睇緊。家陣BBQ 同須田

巴打係咪廁到松井松都啱？

點解唔岩。 好女仔就要支持

計分時間NGT又係唱MAX とき

一唔修音，首歌即刻無咁神

好鐘意呢對cp

右邊正到CLS

唔讚禾姬

佢炎上少d我會考慮翻推佢既

但萌香吊打你姬係真既

5個都冇推.....

6個至真
利申未驗眼

睇女啫,話之你推定拉丫,J都未打你就聖人模式啦

巧惡惡

潟姐清司咁撚正都嫌棄，j都打爆你

中間 Jed

衰妹又幾q wo

佢呢排夾公仔個啲片都正 gfable

我為之前自己寸過美南，講聲對唔住
我tg比人ban一定係報應

成個ac俾人ban？

用唔到tg，我覺得自己好似去左荒島咁

偽毒可恥

我真毒先反mk金毛美南

mk

我好呢味

ho lung jeng

佢唔係p㗎咩？

各位巴打買未
屌解今年無水著

48開始脫離水著

akb紅白ngt cut

今日搭321號

又幾正喎

去個邊有咩搞

球場睇8仔?

正嘢分享

少少似T8 長

咩事

少少啦

睇錯
2月先啱

聖誕快樂

聖誕榭

好有心思

就快步入2019年了，我睇ngt好似都一年了

新飯 LM

啱啱開始睇一期

一期有個萌香好廢 唔使睇

仲有個中井好閪黑人憎

喂喂喂 我公主大人扮臭寸架渣

相由心生佢真係一個閪字臉

一天沒有你的消息 我手足邪骨是否安好

叫自己公主名正言順收兵

正能到

jm9

法國佢都ok

正能到，左

100%右

右who-.-

正常係左的，但你出到救世珠.......我都係簡美南b啦

我開始覺得美南呢個頭幾正

我都覺 美南好女仔，我對佢太harsh了

去做野
過幾日去入籍做新潟県民

唔知
萌香話 ゆうこすさん

OK有資格做我女朋友了

嘩好撚凍咁喎

Come out 1v1

唉...見到班曼狗屌摩佬,話佢唔識用人,作為米飯有D感同身受!!

好能正 越睇越覺得正

摩佬直頭on9 渣古呢啲都出得 同角做c無分別 米團都未到呢步

渣古咪中指囉自己吹大咗,以為佢嚟救世,實質佢係倒米

兩個都叫做上咗位 不過係差嘅意義上

兩個都係更衣室毒瘤

yes 幾時萌香C (CD) ?

佢唔係C過嘅咩

右邊就勁囉

仲有無睇清司

齋睇

單曲碟主打歌

googled
前HKT 菅本裕子

沉晚發夢anju 係母校小師妹

佢比左fb acc 我

開心到唔想起身

起身洗底褲啦

我紅公開處刑，個2期生好慘

睇相簿，搵到張禾姬公然嘲諷油雞

美南唔係好掂

想隻揪？

法國由住好撚靚

比fb都夠珠巴洗埋張床單

我有反美南手足邪骨幫拖

京青我知你住邊架，我而家即刻騎牛入黎dup7你 !

唔好以為你兩個靚仔就玩哂 我有腹肌

扮咩 你成日笑佢紅唇娃

頂

由佳要同角一張

真

有冇萌香同anju?

係, 宅男係咁未見過靚女

我身為ngt真飯，愛之深責之切，但你是hkt9

冇，我都係見人貼左幾張，借花獻佛

つぐつぐ

feel到有個巴打準備衝出嚟

年尾bingo

神棍都唔準既

both!!

傻仔俾人用三隻步兵打贏嘅第一步

跟蹤狂

套野好無睇

哇屌

二代步太郎

有我潟

呢條女一般姐，邊有得同禾步膠pk

上次係中指，今年居然換潟姐上

求名

真下華穂

了解下先

平心而論 淨睇樣 呢個正過步加少少

二期新歌

はい、始めました。NGT48のにいがたフレンド

平心而論 我已經係你屋企門口，你出黎未

好熟口熟面 又陰天+全部鐵閘門

計埋對ngt既愛，最多比70分，真心唔算好聽

由佳成人了, 可以做成人做的事

真 之前個首仲正

借d2po其他人

而家出

希望半年後有ngtingo

呢條死mk，生左3粒暗瘡就係度叫春

仲要等半年....?

好心489就咪用禾46bingo既時段啦
禾要睇乃bingo呀

半年已經係好大膽嘅預計

我等指鰻2等到指同鰻都畢撚埋業，仲應唔應該等落去

可以慳返啖氣

12/21(金)20時～は「#指カラ」❣
番組初登場の #NGT48 佐藤杏樹、西村菜那子、山田野絵が
＼🎅🏼クリスマススペシャルをお届けします🎄／

⚠いつもより1時間前倒しで20時～の配信となりますのでご注意ください

喜報。成為新潟県民了

比四單果首二期研歌真係差好多

指原監製，鰻魚MC，可能仲有得玩

指鰻真心好好睇

肥秋帶總督同中指去拜會SKK47作曲家會，
點解唔係帶由佳呀
太田真係咁惡

地位超然 肥秋同太田有啲嘢

出哂血。 美南最正既時期ww

還我黑毛美南

依家好似靚左喎

清司越睇越正

真人好掂的，希望個別人士唔好再黑!!

邊個黑佢?

開名啦

g持

你地扮咩

係佢黑唔是黑佢

珠巴,呢個乜水嚟?

本家次世代希望下一任大top可愛cutie G持好女仔ske矢作 個妹 矢作萌夏

ps 叫親 moeka 都係靚女

ipad 正呀

黑左少少姐，健康膚色你地識條鐵

珠巴自稱ipad用家 原來都係球迷

真 ngt有唔少都同佢差唔多可愛啦

咁佢真係可愛嘅 不過個人認為佢有身材加咗唔少分引大叔飯
利申 佢太大唔啱我

太大

呢種就啱啱好

日陽B又有job

下一集將會好撚嘈

除定褲仔擔好登仔慢慢睇

又睇蝕哂

訓低唔變形肯定假波嚟

番薯妹

真，個feel好假

童顏巨乳太正

如果同家姐一齊3P就

失敗的朋友
呢集竟然冇乜嘢做
食嘢行上山落山食嘢完

比個賣蒟蒻既啊婆阻住哂

咩job ， 想買 認真

睇左佢twitter，好似係 本日発売の #BLT 2月号

對馬海里

喂喂喂 ，你發唔發覺我地口味好似

喂喂喂，你大包圍好難唔似喎

新一集fd都幾撚搞笑下
萌香鍾意小門 珠巴你點睇

珠巴咪呢種feel，溫文爾雅又搞笑

喂喂喂，你而家即係寸我廁？

聽日先睇

你係咪講漏ham sup

廁!!!

你唔係咩

喂喂喂，咁都要問？

痴線，我成個ngt鐘意既唔夠10個

再搞我未遙mahoho，鳩都打爆你

好似肥媽

中! 咁睇，anju真係好令

sor錯po

25

睇左

萌香超正

像她那樣完美, on9也可

睇得出朋花bb真係唔識跳

咁樣睇個自閉妹係幾好樣

個個都跳 俾2期新歌洗哂腦

珠巴打J未

屌 對馬肥dodo，好cute呀

ngt 囡囡是清純的, 唔會J

即係你覺得萌夏淫，可以J

殊殊唔好咁大聲

想問下各位有冇由佳#好きなんだMV套衫清啲嘅相

莫非你想訂製黎著？
利申：一陣返到屋企幫你搵下

你知唔知萌香係風紀委員，最憎ham sup佬

出左街，今晚search

我都想訂 有無團購 唔使送底褲個啲

絲打你有興趣？之前小妹都有問過tb ，基本好似3-500都有

我驚無我碼 你知我身材好 同由住個胸圍有好大差距

感謝

this?

係！！Thank you！！

油雞著衫越黎越有品味

點反得落

珠巴勁wo，我都搵左一陣先搵到無印sample既

真，我都唔反了，mk都可以係好女仔

一睇就知center相

背面真係唔知了

唔覺 睇好禾朋花 春花 雙c

聖誕樹咁 好想爬佢

5 多謝關心 我同我老婆過得好好

你唔好逼我

今日mahoho又身體收皮，無得握手淨係傾計

你地唔洗爭, 一個矢作妹吊打所有ngt d3 2期

我以前有好多

部 ipad 收左皮 delete 左過千張ngt相

啫係點 握手唔係為傾計咩

25 請g持返ipad

叫得握手會，無得握手你都炸形啦?

屌，普通mb有d唔舒服都即射啦，點解mahoho可以為左唔令fans失望，點都頂硬上

好女仔

無得握手啫 日本毒撚

唔緊要
Thankssss

我地同mb注重嘅係心靈嘅交流

其實幾靚女但就愈黎愈mk 以前黑髮同公式照正好多

識啲嘢

中井姬=岩金毛，我地唔會恥笑
但美南喜歡就好了

Match 好想錫未遙嘴仔

依張又幾靚

玩緊隻舊ps4 game
頂 幾年前改左個主角名叫 中井Rika

依家好後悔

咩驚

機戰

痴撚線

成班曼聯玩迫害

衰妹..

好QQ

ho ball

喂喂喂，過主啦

居然有女飯

飯竟然係後生多D

拍寒蟬拎柴刀斬人個陣超正

拎個最屈既黎比

啲啊叔係後面俾人遮住咗啫

我識幾個香港48G女飯都話小熊感覺好似阿妹,所以好多女飯鐘意佢!!

心戰再現

又無露渡又無露腳仲要男人樣,好難話佢心戰喎

睇黎你都係抖s

我屌你老味識女飯??? 介紹未

露哂膊咁刺激 同個表情

佢講個女飯咪你囉

唔使算，佢做硬2期ace

米團不嬲成績行先 睇好班細路女

原來睇成績，咁睇黎我地mhh好快收皮，比人發配邊疆

之前去女伏cafe個度做女伏個D侍應啫,都係係cafe入面傾,洗咩介紹丫,你上去揾佢咪得囉

個啲唔係mk仔做㗎咩

覺得佢都算中上遊啦

馬可可總選都未甩過,點會有事呀,佢需然上唔到高位,但要入圈内姨師執啦

有撚MK去女伏咩,D MK見到要一齊念咒語己經走夾唔唞啦

幻想唔到一個金毛mk同個女僕係度:『moe～moe~kyun!!』

有架，不過個種金毛一睇就知骨子裹係毒撚 改唔到的
利申: 金毛毒男

未去過
下之叫金毛mk邪骨帶我去見識

細路仔扮大人

實發碎鳥, 唔是細路

成個老母咁

哇屌，4個都正撚到

買左了
$90本 星期2到

嘩正

呢張影得幾靚

今日研究生公演初日

痴線，咁多靚生寫相，準備日日換icon了

真係好似鴨嘴火龍

dllm

今晚8點點人數

有冇萌香 anju version?

頭先無意中係舊檔案度見返張舊圖,正撚到

中指呢張幾有霸氣喎

硬照model 嚟講佢真係無得輸。

法官大人，我......

正喎，日陽B幾時出寫真，一定支持

我覺得對馬做女朋友一得得意意又蠢蠢地嘅靚女。

快睇研究生公演

代我女朋友多謝你

有幾個無上到係點

奈仔係邊樹睇?

ok,thx

this ?

冇既?

良仔可唔可以比link我,我揾唔到嘅

聖誕老人

睇埋個mc我都要去做狗了

做乜狗

賺錢養老婆

對馬bb好可愛

今日做返工狗

窮撚係咁

由佳試衫，23:42開始 360度細節慢慢睇

仲返緊之前份pt？

係

！！！
感謝！！！

唔見左電話 可唔可以比多次tg group

agger 但就係冇咩生氣

佢真係太瘦啦，身體又唔好，堅無咩生氣

棒球妹好似又要跟mhh一樣，同營運挑機了
到底team n3幾時辣到team g

發生乜事?

好似mhh唔滿意d野，應該關team n3事，然後營運就ban哂佢ig, twitter，唔準佢用住
棒球妹都team g，可能都睇唔過眼，覺得mhh慘咁....

[url]
[/url]
歡迎加入

以為我個mon有污糟野
P唔走哂

緊係啦 n3就原創公演
Team g就食人地唔知第幾手公演

利申 9up

而家串我哋北斗七星？

大家一家人 點會咁計 我諗係有其他原因嘅

仲有15分鐘點人數

到

本身mhh係地下團被人杯，都好似變到心理好脆弱咁
希望係我地諗多，ngt和和氣氣一齊上

係屋企食緊大家樂焗豬......嗚嗚.....

noep真係令左好多

髮線後移

屌你,啱啱睇愛回家,1今集笑撚死,惡搞國定殺戮日

係喎,唔記得今晚平安夜,呢度無人添

我屌岩岩睇緊sr btw國家殺戮日，即係咩?

成間威龍百貨員工可以向任何同事報仇

屌聽日上mytv睇返先

我愛回家死忠

你唔是做狗咩

做得狗預咗俾人呼之即來 揮之即去
已經係屋企瞓住了

去粵視頻囉,佢地平時9點到就會upload

未遙:『哈,邊個咁衰,幫你夾死佢』

夾我得了 射射

hey man我地好正氣㗎,諗住比D元氣你打打氣,但你竟然諗衰嘢

大家都係成年人，麻煩講野ham sup d

今日研究生公演好多好評
不過典解禾朋花b無得上

左下同其他好大對比

我決定係屋企開大個喇叭播Maxとき315﹑世界はどこまで青空なのか？﹑春はどこから來るのか？﹑下の名で呼べたのは﹑大人になる前に﹑青春時計....仲要跟住大聲唱

好正常，左下最樣衰，自然會大隻d，世界既定律黎
利申: 咩都無

鄰居得罪你?

又玩呢啲嘢 dllm

佢島主獨立屋 玩能哂的

屌你,好似裸之大陸個封面咁

鄰居都出哂去啦

點解翻版麻友成日都有靚位企,我條女話哂翻版柏木竟然要企角落頭

Ar～～～

聖誕丫嗎
你做乜嘢
獨個留係屋企咁撚𤓓~~~

日文歌都填到字,勁過秋元康

兄弟，你邊間教會?

亜弥會永遠名譽會長及主教

我日日都咁做
ngt + T8 + 46 既歌

我同日陽B食緊飯
唔好話比文春知

55

b站有人出咗今日個場定點backup

55，你開心就好

常威，你仲扮唔識日文

你準備仆街 呢到好多大隻仔的

咁總會有d完美既男人既

右超正

出撚哂血

祝各位巴打性誕快樂

仲以為你出咗街玩 怪錯你了
有無睇今日公演

呢度只得米，山，雪，蟲，同NGT48。

去得邊度玩呀sosad

日本時間2點喇
仲唔係出街eat eat?

日日OT無停手。 橙

想喊，羨慕日本巨

瘦到得骨

望耐左，有d台妹馬加玲既feel

玩撚猿 到底ngt內部發生左咩事

我屌，mhh一解禁左sns，即刻unfollow左美南
原來佢有份恰我mhh，無情講，要反了

梳..一日最衰都係我同幾個mb發生咗關係 冷落咗佢

唔小心撳錯啫

一齊睇team g公演

atc?
btw 今日無mhh，唔知咩黎事

唔係有咩

開始欣賞新人？

開始了

屌你有喎 仲一齊做緊戲

n3開緊party 明玩嘢

記錯日子

食屎9! 雖然無話公演時，唔準其他team既開直播搶客

聽過好似真係唔俾的 雖然mb無親自講過 不過ngt一直都好似無乜mb會其他team公演個陣開sr

其實都唔係個個有DMM
都冇乜沖突啫

馬可可講嘢都好似跑完九分鐘咁

正日即刻無哂人

我平時夜晚會對佢溫柔d了

睇緊akb紅白呀,成4粒鐘
要著返褲仔先覆到po

明眼人一睇就知你係老蘭
btw今年akb紅白齋唱使乜睇足

仲要勁多改哂慢歌，難聽到

差d 訓著

無左鰻魚呢個大家姐震住，而家好似無人管住班女咁。

最近又好似山田講錯嘢，喺sr 話想做韓國人，比人小。

咪哈路醬同各位過聖誕

我覺得佢係到山田都會講錯嘢 人嘅問題
不過有個前輩調解下 傾訴下係好啲 馬可可就而家就係無咁嘅對象

雙馬尾點忍

mhh應該私底下去搵柏木/鰻魚商量下，唔係既話自己會忍出病

佢咩髮型都忍唔到

如果係咁個支配人都唔掂喎，太多呢啲新聞對個團唔係好事

唔知係咪繼續冷處理

死變態

垃圾

捻死你

人呢

爆喇爆喇